個銀包要減肥啊

話說諗住去 decathlon買啲運動嘢
就順手登記個會員先
係個網到發現原黎出咗個官方 app
入咗個 app之後登入 原嚟張會員卡可以入落apple wallet
其實真係唔係啲咩高技術嘢 只不過係show個code 出嚟
但就真係好方便
去到收銀禁兩下home制就彈出嚟 唔洗特登解鎖去揾個 app入去
然之後順手apple pay俾錢 完
我都知用開嗰幾張會員卡都有自己 app個會員系統 好似屈氏 萬寧 759
但點解又唔做多一步去減少三步呢 而有啲仲成日入唔去
唔知仲有冇邊間商舖個會員可以add 入wallet 而間鋪係認可嘅呢